其實而家仲有冇人玩MMORPG?

一大班人玩mmo既日子係咪已經不在

有咩好介紹？
之前玩個隻已經係ro(2017)

仲有咩mmorpg好玩？

FF14

等緊 amazon 隻 new world 出

手機 唔要咩都係自動完成個啲大陸game
tks

咩黎

三張野 同fd近排先開始玩FF14

amazon 出既 mmorpg, 就快開始 beta test 八月正式出 (如果唔further delay)

by the way 我個名同你個名相映成趣

一定係ff14

一直冇新既mmorpg想玩
其實好懷念以前同班fd 一齊煲機
依加啲game 都比唔返呢隻feel

黑色沙漠

Ff14

宜家俾我玩返以前d mmo反而食唔落

洛汗 好撚好玩 樓豬識d野

好想玩番啲有傳統武俠元素，或者好似風雲果啲

以前電腦廢，上網lag，而家硬件好左但冇野玩

ff14

有咩特別呢隻?

而家果隻九封算唔升

呢隻先正

UO好似仲未執

幾年前玩wow，放工仲要返第2份工咁。不了

魔獸世界

FF14不知幾多人玩

玩過最好玩既真係魔獸世界, 玩全日完全冇問題
但宜家共雪不了

巴哈已經有人開定group
你打算玩咩陣營

見到好多ff14既朋友

FF14啦

咁正咩?

對上玩既係星界神話
開左2年就執柒左

而家啲手機game真係垃圾嚟，全自動啲人都仲課金去玩
完全理解唔到

而家無咩GAME俾到打寶既樂趣我

如果要mmorpg熱潮重現，應該真係要等vrmmorpg

動森算唔算

我玩緊UO Outlands
見到有連登仔玩緊

mmo係玩團體戰

其實UO都幾hardcore
同一時間都控既野好多

乜咁多人FF㗎咩

FF係咪有好似單機咁既劇情任務?

FF 14

你做主線真係好似玩單機咁

原來amazon都出game

FF14既主線長到可以當單機Game玩,
係解到咁上下會要你同人一齊打下副本咁
主線劇情/音樂都係吸引人既地方之一
隻Game就真係唔肝既 幾休閒養老

瑪奇算唔算

FF14
每兩年玩返4-6個月再放置兩年等新版

留比啊孫玩

開始咗玩ff14先知原來真係好q多人玩

瑪奇

FF14係咪都好似WoW咁多粒制咁多技?

EQ都未執，2019年先出左第26張資料片

咁過癮
咁點玩法? 係個世界一齊架喎,個主線點過
自己變左一間房咁玩?

差唔多咁上下

The Elder Scrolls Online

返工都對左成日電腦，D online驚如果唔可以用手制玩就不了

主線都得打boss/副本要一齊打
其他時間都係睇故事/周圍解嘢
而家無玩
3.0開始啲故事真心唔錯
捱過2.0資料片啲背景介紹嘅劇情就開始黎料

咩version

咁撚長情

以前好撚迷古龍, 星夢, WOW

將啲舊mmorpg搬上手機熱潮就返嚟啦

未諗so far 得咁少資料, beta 先慢慢試

都係期待amazon 大名出game 會好玩，turn out 其實可能中伏一路都冇咩資料

問題係依家無好玩mmorpg
隻隻都課金先勁

以前玩劍俠情緣1同2都好正

唔跟團唔做每日
其實都可以
睇你想點玩喳

舊個堆都好正魔力寶貝咁
wow無跟團又無聊
練完一隻滿lv又練一隻

d3曾經有
不過玩幾日就收皮啦

黑沙之後mmo收曬皮

全部課金
我不如玩多次3a大作

唔做日任唔夠親友道換唔到裝，無裝唔夠裝等無團打。
固定團一星期開2-3日，請兩次假已經唔洗再跟。
想輕鬆打下，跟野團又要裝等。
讀書時期我玩3個角色都無問題，日任清哂，開埋g團。

我8.0開始無玩
惡魔獵人都無玩
7.0只係玩隻牧師
神兵都未點滿
最多玩下5人傳奇無跟團
想體驗咪團險搜尋器
得閒玩下pvp解任務賺下錢
好似仲有三個代幣未用就afk
對隻game已經無興趣
依家9.0都唔會玩

黑沙仲往3a方向進化緊

講緊mmorpg，你就拎3a大作嚟比

我3.0開始玩，熊貓人棄左，6.0玩返一陣，玩到惡魔獵人就無玩。
其實隻game無野，係玩家變姐，結哂婚仲點跟團
不過好掛住死騎3個天賦都可以做坦既時代，果時自由度大好多

等緊lost ark出中文版

依家MMORPG大路野好似得返
日本: FF14
歐美: 上古
韓國: 唔記得咩名(畫面似D3咁
台灣: 黑沙
支那: 算鳩數啦

中學時代比左巨商
大專就魔獸世界

將啲舊mmorpg搬上手機熱潮

魔力寶貝m

血坦無限回血
冰坦雙劍

不過3.0開始係咁aoe
打副本都唔洗控場
玩壞晒

你拎SE授權支那製嘅嚟比？

黑沙係台灣
韓國想知咩黎
支那都出過好玩
但玩死自己

咁等你貼個幾隻出到黎咩效果呀
睇下到時課金成點就明我個句係咩意思

天龍同九陰燒錢到爆，同埋個人同武俠0興趣，但班fd好迷

劍俠情緣2好好玩

你舉個支那製垃圾有咩效果

支那製大把垃圾pc mmorpg，係咪全世界嘅pc mmorpg都係垃圾？

得啦得啦
我錯得未
到時課金啦你

啱啱入坑黑沙
可以校到個角色好大波

玩過呢隻Game 之後, 玩唔到其他Game, 差好遠

韓國應該講緊lost ark?
見之前有連登仔玩韓服已經話玩到無野好玩落去

舊game先至生存得耐

黑沙都無咩好吹奏
單機農裝農錢無腦刷怪Game

電話版好撚正

瑪奇其實好好玩

瑪奇m由C1 G1-G3嘅製作人整返

到時可以睇吓佢點將UO啲元素搬落手機驚度

依家電話都有唔少mmorpg玩
但係人大咗 冇咁多時間心力投資入去喇

電話就玩托蘭啦，呢隻唯一似樣。

g23, 最近返去玩真係屌左聲....
btw, 到時出瑪奇m, 一定j飽佢

依家devCAT獨立咗，所以唔會好似以前咁不斷轉團隊亂改隻game

韓仔GAME 有一個缺點
瘋狂刷怪
畫面係好靚
但遊戲性單一
呢隻我都麻麻地

之前跟鐘培生玩劍俠 xx
入左佢幫會，打幫會戰場場都贏好撚爽

Ff14真係好正
無奈頭個部分真係幾趕客，明明開頭應該引人入坑佢就掉轉，3.0之後先有趣，特別劇情5.0真係我的最愛

唔係佢個垃圾beanfun我應該仲玩緊
之前換電腦就裝唔返
港版又唔撚update 到依家仲要限死用ie10 on撚99

玩過天龍同笑傲江湖
天龍又係一開始幾好玩
日日刷棋刷三環
之後D 濕鳩寶石下下幾千幾萬蚊棄左
都幾鍾意笑傲個PVP系統
一招一式可擋可拆
嗰時都幾迷
可惜都係支那GAME弊病寶石
窮苦學生玩唔起
所以依家咩天刀咩溺水寒
畫面係有進步係幾靚既
不過千遍一律紙娃娃公仔咁
仲有, 除左買樓上車要呼吸plan估唔到玩遊戲呼吸都要收錢
SO, 玩過黑沙後真係睇唔上其他遊戲
如果有機會都想試下FF14, 或者新MMORPG咁

例如有邊隻

黑沙

上網望下
好似玩pso2仲好
電話始終有局限搞到唔好玩

金庸群俠傳

天龍開頭係唔錯
慢慢又係課金game
我玩緊隻albion
不過都係單機多

韓仔同支那MMO黎黎去去都係得個畫面靚
整條trailer剪接出黎呃人入坑

一係就主打PVP 引人課金

魔力係咪Mmorpg?

電話玩邊隻好
新出都係換湯不換藥 無咩特別

FF14 , online game 都係月費game質素最穩定
又唔洗追進度 , 又唔洗沖裝 , 又可以當單機game睇超長篇劇情 , 又有高難度副本
得閒襯下衫 , 影下相 , 影下影下就懶得做主線
可惜唔識打麻雀

泡菜野廿年前最hit天堂，唔知點解越做越縮

係囉 beanfun真係on9, 都唔知邊個天才諗出黎

會想玩瑪奇，見佢係重製for手機，唔似其他直接搬隻game落去

DLC要錢再加月費都係其中一點

洗唔洗買GAME?
定係免費玩但遊戲時數收費?

遊戲本體要錢
每個DLC再另外收費
再要比月費先玩到

買左 steam版 會唔會有封測？

好似好伏

本身2D game keep返2D好過RO咁一直3D化，手機玩都慳電好多
同埋佢咃都會跨平台去PC，基本上你可以當佢咃係pc版remake

81keys

依隻瑪奇會跨平台去PC!? 睇落完全唔同wo

伏唔過ashes of creation....好似gw2咁吹到好大，傻傻地走去做kickstarter backer

不過隻new world gameplay睇落麻麻...好似steam細工作室嘅sandbox game咁

nexon同ncsoft啲新game都會上新launcher，可以喺PC玩，唔係模擬器嚟，安裝完可以見到係x86

呢個雖然只係chromebook，不過介面操作已經設計埋俾keyboard+mouse

年底仲有arm macbook，以後一定大把mobile game係跨平台
依家隻隻新出都講明有pc

入坑都係直接買Complete Edition
就包晒遊戲本體+當前所有DLC+送1個月月費
之後再出新DLC就要再買, 大約2年左右出一次新DLC

依家Steam做緊半價講緊都只係2舊水, 優惠去到聽日就完
有興趣自己撳入去望下

相比普通買遊戲係貴啲嘅（但計番課金手遊咪差唔多陰險嘅抽蛋制）
所以成日推坑失敗
但鍾意左就好鍾意
會好想比多啲人知道哩隻咁正嘅遊戲😫

已經比ff14精煉左

有無興趣玩返，我都好耐無玩

原來卡巴拉島都有手機版？

玩唔到依家得部macbook
買左parallel desktop整左好耐先裝到beanfun
但我唔記得左密碼忘記密碼又唔sd email俾我reset 垃撚圾system

呢隻又係世紀大騙局
MMO都未整好就死去搞大屠殺
兩頭唔到岸

幾年前有堆講故台巴打話想玩
唔知而家點

我就上年玩到出185就冇玩
我都幾鐘意玩RO
但人大咗真係冇乜時間升LV打怪刷裝
前幾年有隻救世者之樹個feel都似RO
可惜台服更新得好慢,好快就棄咗

mmo太晒時間升lv同做任喇 雖然而家玩d食雞打rank都係咁

Ff14由垃圾舊生1.0到2.0新生開始玩咁多年無AFK過，玩到上個月費完終於棄左驚因爲開始覺得無聊要搵下新衝擊。

有冇咁多人玩ff14呀

Btw ff14

POE

武肺推遲哂5.3

一來啦，好失望，二來自己算係hardcore+爆肝型玩家，年紀開始大同埋專注左工作，覺得搞唔掂又唔想比月費做休閒玩家，覺得比得月費就要玩晒佢全部野，見開始有啲心淡趁機退坑。

人既問題。

185lv？？？好勁
我好似係110已經無玩
個系統搞到好複雜
好難回鑊
同類型風格game真係無乜

仲等緊呢隻天堂3等撚左唔知幾多年

比pc版靚加完善好多
但都衝唔出每日任務到無聊嘅框架

但真正想走係因為野王外掛

畫得好靚

都係每日農 而家開掛會比人封

幾個月前仲猶疑緊入唔入坑ff14好
依家玩左成個半月覺得好正
有故事 有高難挑戰 又要賺錢襯衫同玩生活
玩家多風氣好 仲有好多香港人
以前玩過黑沙 對比返黑沙真係輸幾條街

原來而家仲有！十幾年前同online friend玩通頂 等我search下我部廢腦i3玩唔玩到先

月頭先公開

《卡巴拉島M》正式公開，高度還原PC版畫面，無縫地圖，實體碰撞

依家求佢唔好變chronicles of elyria就得

俾錢你整mmorpg，無端端出大逃殺，我真係dllm

其實點解GW2 HIT唔起

當年hit 完過氣啫，唔算hit唔起啦
戰鬥、地圖設計、jumping puzzle、PvP、WvW真係唔錯

PvE黏性低缺乏動力，RPG成長都始終係重要嘅一環，gw2就玩開波即endgame
而且人潮一少咗，好多event唔夠玩家打就完成唔到

等緊lol rpg

覺得太過focus係living story到
D新map全部都要經過living story先reach到
D地圖又愈整愈複雜唔知想點
嗰8個dungeon又已經收撚哂皮

其實已經好過你課抽裝抽寵抽技啦

同你差唔多，都係入左坑個零月
十年前玩開wow
覺得ff14 真係正，又有故事睇
又可以同隻角色換衫影相
要hardcore 又可以打極，零式
入場門檻又無wow 咁高，唔洗肝爆先可以玩到最高難度副本

好想玩番d武俠mmorpg
九陰2出未

FF14 不過玩到紅蓮都唔係好知D裝有咩意思
打ID全部都將D裝link番去本身ID果個Level
一身70裝or 80裝打低LV ID無分別

你可以解限打架
但解限打變左秒怪，佢驚你悶先default 降裝等

為左防止出現斷層(無人打新手低LV副本)
遊戲本身有機制俾老玩家排Daily隨機副本

而level sync係為左唔影響低LV既玩家打副本既體驗(防止輾壓)
如果你想輾壓低lv副本可以入場前開人數限制解除

買防爆/強化/抽時裝/抽寵物/抽染料，抽抽抽
免費先最貴，除非你係歐洲人，一抽入魂

月費就經濟實惠 , 對官方同玩家都係雙贏
官方又唔洗出盡搶錢道具，都有穩定收入
玩家又唔洗擔心官方搶錢道具，破壞平衡
dlc都係一年多d先收一次錢

係隻game自己唔爭氣愈改愈垃圾,更新得又慢趕走哂D人

其實上面FF14 d 特色ESO都有
睇下自己鐘意日系定中古奇幻風
ESO出技你只可以裝12個技 版面相對清簡D
DLC又出得密

佢偏就輕鬆玩法 變左無晒啲傳統打稀有裝備 沖裝既玩法
你玩到最新都係做啲每週限定既副本去換end game 裝備
之後仲有個古武系統 但都係玩味性多
講到尾如果要舉例
暫時真係未有好似wow 副本個啲咁經典
霜之哀傷出個陣真係會成個世界瘋狂
鳳凰坐騎出個陣係每個人都想擁有

呢隻game 有紙娃娃系統
變相啲裝備設計其實都好千篇一律
實際數值既裝備變得無咁珍貴
反而啲1lv就著得既player craft靚衫就多人買

係咪呀
新公司真係做到野？？？

伏到仆街

咁都見到民丁
有冇game介紹

ff14
eso
就算wow都仲大把人玩

GW2都玩過
目前都係玩ARK / GREEN HELL 同GTA多

MMO既精髓係科幻世界中世紀,多人投入去呢個世界遊歷

果陣玩左陣ff14放棄左, 個新手期好趕客,
故事無配音都算, 係要不斷跑腿果下想死

唔係想踩, 純粹係未去到後面體驗唔到
有冇人可以講下隻野有咩咁吸引去玩落去

主線劇情

裝備唔洗衝咩+10 唔洗買咩防爆符

3.0開始嘅劇情
唔chur社畜嘅遊戲進度
男npc

優秀既故事劇情,屈機既音樂,
好到顛既社交氣氛,超有heart既營運團隊
呢d加加埋埋好成功令玩家對隻Game咁死心塌地
現存既MMO無幾多隻可以有齊上面既條件

同埋除左打怪之外太多野休閒野俾你玩/探索,
越玩落會越享受隻Game而唔係只有打打殺殺